Watson 賣口罩 賣到俾香港人屌 又投訴 又話遠 香港人真係癲狗馬騮咁

覺得遠咪唔好撚買囉

人地一蚊冇收過你
根本做緊蝕本生意
次次賣口罩間鋪 就做唔到生意

今次又要book個場
請幾廿人招呼你班pk
仲話安排差
我入去唔洗三分鐘買完
覺得遠 覺得廢 咪死去買25蚊個kf94囉

真係頂你班垃圾唔撚順
十二月已經吹曬風話有肺炎 一早又唔撚買
成日叫春話買唔到
拎到籌又話旅買到又話vef pef

之後屌屌屌

成班癲狗香港人

第一日做香港人？

果班咪係藍絲囉

到送埋去人地屋企，又屌人地唔就佢時間送貨

到就埋佢時間，又話人地賣貴兩蚊

成績表發放
大家唔該繼續report 藍絲youtube
打緊仗 唔該大家 打醒十二分精神

隻口罩係咪普通防花粉?